【引渡惡法】手機維修店主被指公開警員個人資料 凌晨遭躁警搜屋不准孕婦睡覺

日前警方正式展開全港性大搜捕，支持反送中的手機維修店「3C維修工作室」在網上申訴指，周三（3日）凌晨突然遭警方入屋搜查，其間有警員恐嚇其家人，令家人精神緊張及失眠。店主今在專頁發出強烈譴責聲明，批評香港警察製造白色恐怖。警方發言人回覆《蘋果》查詢時稱，任何人如認為於警方處理任何事件時受到不合理對待，可向投訴警察課作出投訴，投訴警察課會按既定程序公平公正處理。
店主賴先生接受《蘋果》查詢時坦言仍驚魂未定，他批評警方半夜搜查出言恐嚇長幼婦孺，態度猶如黑社會。其懷孕胞姊賴小姐向本報憶述，7月3日凌晨大約12時半，有人狂拍家門高呼「喂！快啲開門」、「你唔開信唔信我爆你門」等，她抱著嬰兒開門，隨後有7、8名便衣警出示觀塘裁判法院的搜查令，要求搜屋。
她批評，當時個別警員情緒躁狂不禮貌，不但阻止她拍攝整個搜屋過程，更搶走她的手機；下令她們開鎖展示手機內容，又指要記下影像時間以查有否阻差辦公，「必要時告佢」。賴小姐指夜深照顧嬰孩和母親，加上懷孕很累，一度要求致電丈夫前來，但被警員拒絕。警員不准她們入房睡覺，更喝令她與母親坐在大廳直至搜查完畢，「啲差人一出聲，講到我都係犯咁。」
「我覺得每個人工作，尤其係警察，都應該收好你嘅情緒。」她表示後來有女警到場，警員得知她懷孕，才改變態度，躁警與母親攀談自己的家庭，賴小姐向另外兩警查詢躁警的編號及姓名，「頭一轉仲好嚴肅問我可唔可以刪咗片，當然唔可以啦！」警員離開前再放軟姿態稱「哎算啦，唔好投訴啦，你頭先影嗰啲可唔可以唔好擺上網呀？」她明言是見警員求情心軟，心裡仍掙扎應否投訴躁警，強調不能接受當晚發生的事，因母親事後一直失眠，多次向她表示「好驚」，但擔心公開片段後反遭警方報復。
賴先生表示，警方指控他在網上公開警員的個人資料，或違反私隱條例，警方檢走三部客人的手機及一張電話卡，他指警員曾說若不認罪、不順從，警方就去其店取去所有客人的電話，「唔知一扣一查要扣幾年」，賴批評警方極其卑劣，他同日凌晨3時被帶往青衣及葵青警署落錄像口供，早上以1,000元保釋。
警方回覆指，網絡安全及科技罪案調查科人員於7月3日拘捕一名28歲姓賴男子，涉嫌「披露未經資料使用者同意而取得的個人資料」。該男子已獲准保釋候查，須於8月上旬向警方報到。

Police state

我無野講

垃圾警察

黑警幾時死全家??

黑警死全家

其實只要將篇文"警察"轉返做"黑社會"
成件事個觀感就fit哂